蘋果日報今日印35萬份，平時賣6萬幾份

咁唔洗留手唔買住 買完免費派

一早賣哂嘅蘋果可以加印 同show到幾多人撐

壹傳媒大樓昨日被警方搜查多個小時。《蘋果日報》繼續編採工作，印刷部凌晨出版最新一份《蘋果日報》，以創辦人黎智英被捕為A1頭條。

據了解，今日《蘋果日報》的印刷量由平日的10多萬份，增加至35萬份。

（施華駿攝）

#香港電台 #蘋果日報

印夠百萬份